{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049659",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002014736?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 가둘기정원키즈풀빌라앤스파 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約時の注意事項は、家族単位のペンションで3人以上の大人の予約は不可能だということです。 お子様連れの家族の集まりは最大定員内で可能で、お子様連れのない友達の集まりは2人まで可能です。 追加人数は事前に連絡が必要で、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットは入室できませんし、未成年者は保護者同伴の場合のみ入室が可能です。 入室及び退室時間を遵守していただき、客室及び周辺施設利用時の毀損や紛失の責任はお客様にあります。 魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、他の利用客に被害を与えるような行為も控えてください。 スパと個別バーベキュー場は利用可能で、個別バーベキューは客室によって有料で提供され、客室内では肉類や焼き魚などの利用が不可能で、個別バーベキュー場を利用しなければなりません。 外グリル、炭、バーナーなどの持ち込みは禁止されています。 メゾネットタイプの一軒家の客室はIPTVとWi-Fiが提供され、プールビラの温水とぬるま湯プールは365日運営され、ウォータースライドも運営されます。 プールを利用する場合、ダイビングは絶対禁止で、駐車も可能です。 ビームプロジェクトが利用でき、キッズペンションも楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約時の注意事項は何ですか？",
            "answer": "家族単位のペンションで3人以上の大人の予約は不可能です。"
        },
        {
            "question": "お子様連れの家族の集まりは最大定員内で可能ですか？",
            "answer": "はい、お子様連れの家族の集まりは最大定員内で可能です。"
        },
        {
            "question": "お子様連れのない友達の集まりは何人まで可能ですか？",
            "answer": "お子様連れのない友達の集まりは2人まで可能です。"
        },
        {
            "question": "追加人数の予約は可能ですか？",
            "answer": "追加人数は事前に連絡が必要で、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴の場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "入室及び退室時間を遵守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室及び退室時間を遵守していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設利用時の毀損や紛失の責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理はできますか？",
            "answer": "魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "スパやバーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "スパと個別バーベキュー場は利用可能です。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキュー場利用時の制限はありますか？",
            "answer": "個別バーベキューは客室によって有料で提供され、客室内では肉類や焼き魚などの利用が不可能で、個別バーベキュー場を利用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "外グリルや炭、バーナーの持ち込みはできますか？",
            "answer": "外グリル、炭、バーナーなどの持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプの一軒家の客室には何が提供されますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの一軒家の客室にはIPTVとWi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "プールビラには何が運営されていますか？",
            "answer": "プールビラの温水とぬるま湯プールは365日運営され、ウォータースライドも運営されます。"
        },
        {
            "question": "プールを利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "プールを利用する場合、ダイビングは絶対禁止で、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "キッズペンションは利用できますか？",
            "answer": "はい、キッズペンションも楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 440,
        "QA": 659
    }
}